如何用雨傘保護自己

見到大家咁樣用把遮喺度敲敲敲，有啲嘢想講一下。

一把遮最有用嘅部分其實係個頭

要保護自己，保護家人，需要嘅係停止施襲者繼續。

大家可以參考一下

bayonet drill/刺槍術的方法

簡介

各地方法
US

或者近少少
中華民國

其他人打你需要上而下揮舞
只要你用bayonet drill/刺槍術方法
行直線，就一定會比佢快。

就算你只學到刺呢一下都足夠自保。
畢竟最有效嘅防守永遠都會係進攻。

祝大家出入平安

Ps 這是一項體育運動

屌遮冇撚用嫁，唔長唔短，除左擋椒有咩用，打人又唔夠長，防又唔夠硬

都唔明成日拎遮做乜春，

我無嘢講

遮有用，白衫個班就拎曬遮啦

用嚟刺架

敲無用架
敲無用架
敲無用架
敲無用架
敲無用架

拎把掃把 拎條長棍啦 刺

平日出街帶得最多一定係長遮

啲人唔撚識用啫
膠頭就咪撚用啦

淘一把尖鐵頭都係10幾蚊貨仔
鐵頭可刺 殺傷力好大
之後轉一轉手腕 J 形柄可以勾 又夠硬可以一把車落人地度

仲有最強利器, 遮骨 , 真係被人迫到死路
用遮骨分分鐘可以插死人

真係要小心使用

所以遮如果識得用其實唔係用嚟防守的。

Push

睇到琴日車廂入邊 畀人迫到坐喺地下唔敢反擊既男人 真係好撚嬲
地下咁多金屬遮骨, 每個男人拎住 2 條, 人地攻就一野插鳩佢就已經好見效

同埋 , 車廂明明有大量小型滅火筒
大佬呀, 你唔拎嚟噴都可以拎嚟擋 or 反擊啦

仲有, 就係個意識問題
聯防反擊啦 , 1 on 1 唔夠打, 咪 2 個 3 個擋 1 個囉
唉

三個人一排
一人一把長遮
一二一二咁樣一齊刺
我唔信阻止唔到佢地入車箱

香港人太少呢啲訓練